一人N套 Netflix 唔算出名高質電影

好難搵又成日中伏
不如一齊幫大家filter下

大路果D唔講啦，發掘下D唔係太多人知既
我先:
The Invisible Guest
Apostle
Bird Box
Snowpiercer
The Witch
Annihilation

Dark City
唔知算唔算
而家睇可能無咩特別 但當時睇 我覺得背景同中心思想好震撼

試試

我想結束這一切

rose island

Matrix + Inception

birdbox都唔算大路？

lm

black sails 真係正

劇
The OA
3%

戲：
Holidate
Mirage

Changeling

the Irishman

波叔出城

definitely maybe

呢套飛佛之一, 細細個喺明珠台睇, 勁震撼

Goyo: The Boy General
講菲律賓保衛戰

Birdbox都唔出名？

Mirage唔錯
求懸疑片介紹

The OA cancel咗屌啦星

頂你啦！呢兩套叫唔算出名？

The hunt for red october 追擊赤色十月
唔知出唔出名但係睇完之後幾深印象

馭風男孩不錯

Pride and Prejudice